dllm 啲客都on99

客: 我行李delay
:請小姐你聯絡航空公司去查詢

客: 我所有係屋企嘅skin care都係行李入面. 我返到屋企咩都無得用
:咁小姐有咩可以幫到你?

客: 我行李delay
:請小姐你聯絡航空公司去查詢

客: 我行李delay.我所有係屋企嘅skin care都係行李入面. 我返到屋企咩都無得用
: 請小姐你聯絡航空公司去查詢.

客: 我行李delay
: 小姐請問係咪想問點claim呀?

客: 我咪一早話係囉.
o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)o)

on9香港人.
問claims 都要onon99
唔識講出嚟
驚死講完人地唔claim比你咩.
成班都係豬

其實你同佢一直loop落去就得, 完全唔洗勞氣

保險狗？

有咩行業既客係唔on9

樓主邊行

你份工就係要應付d 西客
你見工前唔知?

無人唔知
只係講出嚟笑下你班人問CLAIM都怕人地唔CLAIM
係度~~~~~CC叔叔~~~~~~~~

d客係咁
想乞想攞著數又唔認

好撚過啲乜都叫claim既港豬

啲人投訴又係

: 我要投訴, 邊個啲態度好差乜乜乜又遲到點點
: 幫你同公司反映
: 我而家係投訴呀，你地點解服務咁差架
: 我地會盡力改善架喇唔好意思呀
: 改善就可以算架喇?
: 屌你想R coupon呀早啲出聲啦咁多口水話要投訴又唔講你想我點,on99

香港客特色 唔理咩事最終R野

Exact7y

又要R又要怕羞

返屋企冇skin care用

叫佢痾督屎撻上塊面搽效果更好

下次一路同佢loop得架啦

咪又係一撚樣
要claim又cc縮縮先on9

殯儀

同意